[突發！］林鄭出席日本天皇即位 超 3 萬網民聯署反對 指「有失天皇顏臉」

明天日本天皇即位，香港特首林鄭月娥受邀赴日出席即位慶典，並已在今日出發，有網民在 發起聯署反對，稱「侵害人權的香港政府首長」出席會令日本失顏臉，要求日本方取消邀請。聯署在 22 小時前發起，至今已獲近 31,000 人支持。

聯署由「盧國華」發起，以「居日香港人及支持香港人士」名義，致函日本天皇及日本掌管皇宮事務的「宮內廳」。

Source:

柒柒柒

日本手足WE CONNECT

聯署link

周庭有冇講呢單?應該俾日本大眾知

仲差600人！
大家一齊簽！

柒到唔敢睇

即簽

推畀周周睇啦

日方仲會唔會睇到
雖然原機遣返唔切 但唔好出現喺媒體啲圖度影衰曬人地日本天皇

麻煩各位入黎推睇睇 唔好俾手足死得不明不白

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

柒出國際o

p

支那代表都唔要
轉頭支那狗即刻禁止去日本旅遊，你就仆街啦

Tag 咗周庭！
而家準備緊英文版

唱錢支持

日本仔真係寧舍低賤
咁既閪婆都要請

唔洗旨意免費睇到嵐

推到日本政府安排視像觀禮唔俾佢去現場

7出國際

推

簽

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

Push

簽ed
shared

ed
推

推
同我簽

褻瀆天皇神聖儀式

Share呀

777

佢twitter前幾日已經講咗林奠會去

快啲簽啊 告急

點解日本仲會邀請佢

國際戰線：

日文：

英文：

中文：

幾時禁撚埋香港班賤種警狗入日本
班國際老鼠踩入日本國土都係一種侮辱

tui

日本係咪ON9 點解會請呢條友

視像升旗

可能已經太遲

仲想去日本？無人歡迎你啊 翻大灣區啦

signed

人如其名一樣咁柒

今日飛左啦

跳得快到

林奠威啦，史書一定好好記載

原機返777先正

Singed

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

Signed tweeted

希望原機彈佢鐘 反正佢連美國議員都放飛機

有幾低賤呀, 唔鍾意你返去做支那人囉

簽左好過冇

應該未有今次運動之前就邀請左佢

日文有無周庭出嘅tweet?

柒婆再次柒出國際

Tag咗佢，但佢仲未出tweet

Push簽

幫推
推到林奠去唔撚到個典禮

Done

幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

推到佢見到

林鄭唔好影衰日本la

好波！

More and more !!

幫推呢個
簽名 facebook share

721
811
831

笑左周庭張相咁大張半身

林奠得豆潤咁細張車頭相

見到周庭twitter問如果日本媒體見到佢條tweet又見到柒婆，
可唔可以問柒婆點解唔讉責警暴、幾時成立獨立調查委員會
下面comment有日本人話呢D時候祝下天皇即位就好，唔好搞咁多政治野
總之就係唔好搞人地即位禮咁
補充翻啦 希望各位睇路

大家簽左未

搞大件事，佢去唔去都會出醜/尷尬

飛左都可以無得入

林鄭自己講唔失禮
咁可以安排俾佢

Twi左話期待日本傳媒點採訪佢
然後比日本人屌佢唔尊重王室唔支持佢

利申 日文廢廢地但應該冇睇錯

好多日本人識呢條柒婆，知佢所作所為

呢單野要靠本地日本人集結出手

push

日本皇室地位特殊，無咩可能同佢哋講唔好請林鄭去

去你老母呀柒婆

咁就唔好搞人主場喇.......

山口二矢？

B

C

仲要Twitter 比日本知道

人見人憎

推
一齊簽

漢奸 賣國賊

清，我都係咁諗

邊個？

日本俾位我地落林鄭面

升得好快

說好的愛國反日呢？

嘿嘿嘿

其實日本都係俾面香港啫

有失天皇顏臉

俾面傾緊人權法嘅美帝
就應該消除invitation啦

呢條八婆罪行就黎超越朴瑾惠，俾人揭到瘡疤邊個都唔會歡迎佢

起酒店睇電視

怎善

connect埋日本

聖女貞德真係唔係流

睇吓日本邊個建築物需要放人柱 就放柒婆落去
應該可以放好耐唔出事

國際過街老鼠

應該聯署要求日方攪撚掂柒婆!唔好比佢返黎!

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

share🙏

signed, over 50,000 already

林女士應帶同香港G7精英在日皇前燒日本國旗以表愛國心。

簽到佢唔敢露面

APEC成員

緊係由佢去 再sd返大陸話佢崇日

藍絲線同屌粉紅線

推呀

跪求·集氣·救義士

Pish

安倍左右橫跳

點解簽完會問你比錢?

過去食皇帝餐

呢個失德婦人仲有面目見天皇？

會唔會有日本手足去落佢面

右上角寫到明外國要人！！手足上呀！！

Sorry 搞完爛gag可以認真返

接機好喇
典禮唔好搞

呢個絕對係重中之重

林奠：即係有747萬支持我，你班on9仔，想玩9我，無咁易

周庭

唔支持周庭定點

支持
天皇登基幾十年一次，唔好請埋d柒碌污染地方

支那狗都唔應該請

都去左就應該唔會彈佢既，最基本都會俾視像佢睇啦！

我見到好多都話唔洗太期待日本傳媒
東京果班好多都親中

唔好比條柒婆去到

你重低賤
美支關係你炒撚哂車
重夠膽上嚟
你老母畀十幾隻狗屌

加上走入去起果班話周庭既人底
幾個tweet已經見到又係果d在日中國人扮既假日本人account
支那垃圾真係周圍都係

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

nice try

推推推 已投

lm

垃圾國家

今次真係影衰晒

原來係有失香港人顏臉

好失禮